新應對方法 不斷傳唔同新聞覆蓋機場事件

依家一定要總動員做依樣野

不斷傳警犬濫權
示威受害者
爆眼手足新聞
疑似警犬捉人返警署後打到手足嚴重過車禍受傷

不斷放唔同新聞同訊息
道歉就同時做

推上熱門